[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (307)

選民登記5月2日截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

真快

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

有貝殼燈 我掛機

OK COME NOW

留名

要紫 x 5

突然之間發現自己未放蘿蔔

你d大頭菜擺左係邊, 仲有位咩

LM

你大廳咪一堆
尋晚係咁行過都唔見

屋企大廳

我都見到

搵逃生門未？

等外賣留名

好自然咁無視咗

瞓醒lm

我join

無逃生門 要蟹了

我都要跑多60粒等緊逃生門

而家開機嚟

好彩我得一轉

黎

冇加你

你個島咩名

哇 自來艷后

Congrats

自來埃及貓

嘩 艷后bb

3 mins 內要完成
實有排刷

嘩

嗚啊刷左成日就係想刷艷后

假
老翻

完成啲咩

外島第二刷
山羊比利，88

第三刷
狼(男？)史培亞
要唔要？

Ok added

老牛聲

史培亞

露營可以刷㗎咩

應該係想指定趕其中一隻鄰居走

好似s級
幾打得

想問日本貓(戈伍紀)
完全無出過屋企，黎左成個星期
係咪病左

老牛聲但好靚仔

coming

係，淨聽聲以為係牛

I mean出外島刷刷左成朝

人妖狼 要啦

2QTJ0

打狼蛛好似幾勁

搵唔到啫係未

我自己仲勁

我隻 莫尼卡S+ 添 秒殺你

主角光環

交換？

好難中㗎 加油

我大多你一隻美玲support上buff

呢啲係咪要random趕走一個

唔駛
3分鐘係都市傳說黎
佢up出個島民名果陣quit game都黎得切

等我一陣 我果度仲有人

我唔記得 美玲咩樣 我用阿四做肉盾

我見開始有人做預訂65蚊包，應該差不多回落

玻璃炮台
用得好既d尖撚做盾都玩死你

邊有咁平

美玲

我得一個，問左我d frd唔得閒。可以join嗎？

留毛毛

有冇現有朋友要賣

我有阿四幫佢擋

我想賣

大妹

呢啲咩畫風嚟

sam哥放毒
盾都冇撚用

稍等多陣 就快有fd埸

hold住畫面先
用5分鐘諗諗要唔要史老牛

今朝起身望到個飾櫃發現到有野好面善，睇番個生產日期係2005年

An 諗唔

以攻擊姿態 召喚何童 結束呢個回合

其實都幾正

駱B賣緊牆紙地紙，左邊河上
左下海灘有堆樂器音響/潮流玩意可以借君一摸

有心嘅係月亮到放低1粒星星碎片，冇都可以照來

要

究竟動森個隻係咩樣

每樣要幾枝得唔得
加左你

Added

我果時第10隻係佢
都諗咗好耐

我！！一轉only

老人痴呆 整個公園行黎行去唔記得想拎咩

Accepted 點去手足到

艷后, 好想俾佢西面

就係張圖咁既樣

個個都自來正嘢

我都有

擺左花先

收到

刷到美玲 最後一個位了
諗緊要唔要
想要草莓

新po留名
想求一套女英雄裝！(白色)
頭+身
好人一生平安

公廁

嘩！今日啲派彩咁正既

added qqcharlie

我行左返屋企三次都係唔記得想做咩

大佬

死廢老

第十隻想要音音

失憶咁

我又有啵 點睇

唔好嬲

你想用咩換？

廢強

朋友們 623 準備 開到大概2點啦

唔洗啦 寄比你？

整裝博士嚟

好慘 得番半個鐘

皇妃，得我一個冇frd 覆機，可以join嗎？

你未賣咩 bf場咗好耐

咁早阿朋友

今日派彩

好，謝謝！

ok 你開場我過黎

屌 又要蟹

離b蘋b

叔叔咁遲起身既

623朋友

唔係呀 我搭下咀咋

你冇水晶豬 FD咩?

最衰都係你地

蘋果加入左我地戰隊

岩岩先起身 床都未落

邊係 你琴日玩得咁開心

歡迎

我好似未加佢

博士 仲有套 紅 同粉紅 有冇認領

NDS 動森

豬豬救世人

有了

我要氹番離妹

我第一隻島民係月兔bb

咪就係
戴綠帽

唔洗落床
快D開機

你哋個個一早賣晒

del fd

而家嚟

見佢戴綠帽戴得幾開心

我地會搵到個犯人岀黎

你條仆街重好講

avengers咁

星期三都未賣晒會恐慌

仲未有人

雜妹

你有無睇到紅戰士留比你既msg

瞓多陣算

特登留比你
我真係好有心

邊係 我到左

對唔住啊
我驚你來到無得換diy仲尷尬所以個時無加

個個都財富自由了

我係花娜好似，而家又係有花娜lol

我走緊

我今期8轉 fat fat

戰隊

無 我認錯id
個id咁似樣既

你快d搵套戰隊服la

養我ok?

屌 鳩 你

金礦/機票收diy
收竹長凳，金甲，金鞋，diy長枱

我得套黑色ja

想賣加唔加新朋友今日圍板

包起你

但我仲未有月兔

仲有綠同銀戰士位

包埋ok?

得個頭盔ok?

咁先有難忘既一日

究竟邊個會帶綠帽

想摸呢隻色 有冇巴絲有得摸
可以比紅藍你摸

我有銀戰士套

老闆洗唔洗淋花

又話1:40到
依家2:05先有得食

Ok

好！差個綠戰

多謝絲打

assemble

新手想入，係咪冇開

唔差在多一個

唔好漏左我

去水晶豬度散埋貨先

養埋我

銀

比人認領左

後宮好多人

我有呢隻色嘅遊戲機中心椅，加Fd我寄俾你

我想摸藍色

我有

係咪急口令黎

你要做綠戰啦

你藍色名 唔收

報告隊長 暫時冇可疑

諗完
都係繼續刷
史老牛bye

又有新野玩

雜妹開mic未

我好好養
自己識去廁所

人妖老牛

眼b

比機會你講多次

瞄b

貴島名係?

去刷野

笑撚死

琴晚開哂

牛老妖人

貓絲～我地今晚Dress code 想著咩

太平走了

等事主出嚟作供 比1分鐘時間佢
無就消案

肥絲狗

太平好正

哭能左
又冇我份

我講錯 唔係三色堇 係銀蓮

下 好得意想say goodbye

豆柴乖啲

等你開

有咩色 可以收留

我有冇聽錯

今晚囉

兩日冇見你

雜晒罩唔開比我聽

搵到了唔該jelly巴 要唔要摸紅藍？

你要問下人鞋係咪得一色？

我成日淋花

我琴日先有出現黎

好

第一隻係黑馬

收得工

打錯.. 佢成日淋花

你有冇idea

我要象

消案！收隊

報告隊長 應該可以銷案

炸左

茉莉

辛苦晒！

有冇code

你琴日開妹場冇join我地咪團傾計

我要松鼠 貓 鴨

留名睇直播

拯救地球咁重要嘅任務交比我哋啦

黑馬正

我估係
咁我要搵個身, 同對鞋

做乜懷恨在心

原來責任咁重大

我開左一陣之嘛
12點半就走左去訓

知你興奮 但請不推文

我有鞋阿，你睇埋套衫就得

邊有 你諗撚多左

好人巴把聲好好聽

淋花?

我要多多學習粉紅戰士

今晚我玩三項係咪又冇得見啦？

都話未起身

原來我有埋綠色衫

我地唔係玩泥沙咁兒戲

你跟我地岀一次更就大約知點做！

一點前都有得見

收到前輩

咁你訓啦 x頭

知道隊長

炸島

瞓啦柒頭

有無人有水手衫
係類似呂游個種唔係校服
想用來cos下東方定助

叫班人早啲開場比我聽下你把聲

轉左型 戒粗口

案發現場無可疑！無人證
事主唔作供，消案

最尾有開？ 訓左

係我聽雜妹把聲
掉轉黎講

唔想理你

已add

實信你

第四，五刷都係綿羊
茶茶丸&雪花
貓影都未見

唔淮亂噏 黑豬先係

幾時來淋花

唔得聽唔到你把聲我唔罷休

有幾多機票

重未刷完

又回復和平了

剛巴刷左幾耐

收到, 今日四圍搵下先

40左右 但唔會用晒

啲貓貓未岩心水

佢係惡人巴..

開島未

我有衫

jelly巴有！

佛系刷

你地咁夜 點頂
吹到幾點

銀芽

我套白衫仲未入手

衫我齊色 但行開左

一陣咋嘛

轉頭叫你

史上最大淋藍玫瑰團上線啦##LN2

老獅教緊黃金燭台
薜格賣緊太空人鞋同粉紅色 Lolita靚靚鞋
想入手嘅你快啲嚟我個島喇！！

好 開朋友島now

話說我有淋浴室 要?

同伴們！有任務了

係呀 反正佢地成日叫走

鞋

出發

淋浴間？我有藍 粉 黑

仲有冇朋友未賣完

白

嚟啦

我冇

我有 屌你

薛格有鞋賣

369

寄咪得！一陣去老闆到淋藍玫

5點

想送俾我？

準備去

想問下居民間有冇得過數

我女朋友個ac可以連上網但我冇得
得佢先可以出國賣大頭菜
我個ac都想賺錢 但低價賣比自己島又好on9

屋企果邊有d少少似 發現郵箱原來可以擺第度
睇番佢youtube 都幾多片睇

隔離post330都收機票百物騰漲

水晶巴 我搞掂

你地兩個夾family plan咪得

睇下郵箱

黃戰士黎集合未

咪一袋袋錢掉落地下

我有 但我哋未有一面之緣

Love you

leader掉錢出嚟 第二個執

買左solo了

守護藍玫瑰任務

要做朋友嗎

可以既咩

留番個quota黎啦

早晨

淋花唔去
好攰熄左機

可以轉 補差額

唔係leader 掉唔掉到錢

leader可以轉

我島？ 都無野比你地偷 你地直落都可以

我同女朋友都係2隻人仔我成日掉錢比佢就有，無乜試過佢掉比我
你用5分鐘試下咪知囉

報告 綠戰士已上線

Oh 我以為你話島主

歌巴 你去左邊
隊長話要出任務

掉唔到 搖手制換leader
我講緊雙人模式

我都冇聽到你地

首先你唔好2個人仔一齊玩
單人咁入去玩過錢囉

今朝200無放到 宜家跌到15x係咪唔會再升番

7點，食完生果刷牙訓

以為你地話島主
自膠

你唔記得2p係廢㗎咩 袋都開唔到

係咪打錯左?

你開我哋會開

老闆都唔識 好打有限

走寶了

肥天使 你咁好得唔得架

琴晚接狼果位巴打 我又中狼

豆腐b等你好耐

寄兩個屏風來
有虎同竹

點解你咁撚醒

有無巴絲好鐘意將個島整做"遊戲島"整D小遊戲比人玩
交流下靈感

我又柒左

呢個真次次條女都要做leader
2p勁冇癮

會計絲

呃我ge

廁所

瞓到昏迷

唔玩啦

會計 藍玫瑰基地

飛左條女佢

你又日出更?

第二

我2點半瞓

我呃你既話我全晚抹貓爛屎

試過就知2個人一齊玩真係托柒
第2個人真係on99 行行企企
Leader d 功能都cut 到碌柒咁

你刷唔到可以接收我隻太平

12個鐘點做到

我昨晚見台仔講 踢波 搵1個人做波
捕蟲網battle
仲有逃走中

早晨寄左你舊愛隻碟比你回味下

所以我係話要單人mode 入game 轉錢

我今朝都係 刷左3-40張都未見一隻貓 今晚先再搞

逃走中應該幾有趣

琴日落一落雨 今日出咗紫玫

唔知醒咁開game搵駱駝買完嘢瞓番

聽唔慣 我要「廁所～」

動森《Running Man》(心錫)??

收到啦剛巴

我都之前落雨佛系出左
差黑玫瑰我就齊玫瑰色佛系嘅勝利

然後你又笑我

我準備黎

再炸訓醒先去

你又有藍？

我都有睇
踢波幾有創意
捕蟲網就有D怪，但搖樹可以係輪盤bug嘅後備plan
逃走中係咩，無睇到~

88

轉leader咪得

我可能打得J多
有啲濛

廁所既恥笑聲永遠係最好聽

整到RM咁會整死人

個島要複雜先好玩

有花王種左3藍落我地下

個人經驗 5點後先刷貓機率大d
幾次由朝刷到晚
d貓都係5pm後先見到

就咁電話影無對焦

有藍?? 我都係佛系種
琴日送化石有絲送咗三棵黑比我

要養花，個山無左1/3

冇問題

你電話唔係好掂喎

戰士們呢

應該都得，淨係2個人玩左一陣已經以後都唔一齊玩唔記得左了

有花王送比我

傻鳩

琴晚你哋日出？

唔通真係同現實d貓一樣鐘意夜蒲

報告隊長 戰衣仲未到手

你要唔要黑玫

我聽日都要刷島民
好緊張

我都係

諗諗下 仆街我真係恥笑咗

夜啲得閒可以比兩朵我
有啲攰熄左機

收留嗎

等陣去老闆到

醒

我都係
唔知有無得帶勞動節島果隻藍貓翻黎

可以幫你黑洞少少

屌你

hi dave

你有無目標
我順眼就得 但都好緊張

有冇人想學黃金盔甲？
小潤教緊
如果有人帶日式野黎摸或者幫手淋花就好了
想學留fc

想摸依個

貓同狼

早 dave巴

喂呀翻嚟

係喎屌 聽日51

要唔要太平

Diy黎

個燈好似櫻花DIY野黎

呢個唔係櫻花提燈咩 diy wor

屌
我搞左11點鬧鐘

我昏迷到依家

你on叫我

仲要聽日全日出咗街
希望唔好比人擺上黎

五點我瞓

係街玩動森千祈唔好比四葉見到

換緊衫

呢個櫻花diy黎
我整個比你吖

Thx

仲咩放佢走

嘩你幾點醒架

貓我都幾想要 狼有百合
不過都係順眼就得 追貓都好難咁

佢有用同款設計我都係reddit搵 code

12點瞓咗6個鐘

絲打可摸以幫手整四個？

分手了分手了

bye

四葉手下留情

下個更可愛

我不嬲主張有聚有散 除咗啲鴨 貓

坐左係窗台隔離爆哂光

rip

今晚過黎say bye

無 小潤教緊黃金盔甲 絲打有冇興趣

我有兩隻熊啦

冇咁多櫻花瓣淨
夠整兩個
定你有櫻花？

你隻Raymond好孤獨？

好走

買多咗張DJ檯，有冇人有興趣接收？
另外都有少少紅色/ 粉紅色嘢可以摸

聽日有無動物可以認領
問定先

過黎歡送會

樓上太平

會計屍仲有冇啲異色花想入黑洞
我個島仲有位
仲有啲吉位比你塞啲花入去

你頭先先黎完

Just come

老獅要不要

大獲了

這些機會不是屬於我的

出咗街 手機data switch 用唔用到

艾勒芬走啱唔啱

要咩材料？我有30櫻花剩，代整ofcoz我出材料啦

可能有啲難 有機會斷
我再收下先 收唔到等你番黎

好想要隻毒撚IT鼠，好得意

可以呀！
但係我入唔到你島 入完code話找不到

睇咩台

或者機票得唔得？

比fc我

唔知有無人有衝浪板摸下

點解拱門啲款咁少
希望遲下更新可以出返個好似鳥居個種拱門啦

想問下有無人有 女英雄裝(白色)
頭+身
好人一生平安

以為佛系種都種到出藍咁癲

鳥居很想要

終於有貓
過係阿判

唔會啦
要溝咁多次 好難佛系

岩岩牛奶糖話想走

而家博物館升級左, 我度到好似係變左7x4?

係即刻有哂feel

有無人要外島紅黃三色堇

太平bb

一直都係7x4

好似無變過

老闆

好似動漫啲大老細請打手咁

再見

你不露臉黃戰士

整個伏見稻荷大社

This?得身

櫻桃王國緊係一人一朵櫻桃帽啦

諗起都扯咗

黃戰士訓得4粒鐘好攰

我想要女版個套著裙既
不過都多謝你

原來仲有分男女裝架

冇頭盔買喎

你比人頂左更啦

唔係女著落去就變番女裝㗎？

糧照出okay?

有女版

唔係即係你個套都唔係著裙？

有人替更

你問老細

巴打果陣刷左幾多張機票

唔出糧俾自由騎士

等出糧

突發事件

博士有冇糧出㗎

Okk

想儲套衫都好

仲諗緊洗唔洗著外套

黃戰士好快比人替更

格數冇變 但係唔知點解望落大左好多咁

呢行競爭好大

Added g字頭

唔緊要啦
我本身都什麼都不是

等我都量產就人人有花

你唔可以咁快放棄架 黃戰士

報告 今日仲係4

比你fc我？無開公廁島

可以加入威威既生果團

黃戰士佛系自己種算了

生果俠

佢條蘋果裙我笑左好耐

下次記得入紙啦

套衫我女人送, 我好鐘意

桃同櫻桃裙我好似識整

櫻桃王國無櫻桃得藍玫瑰

威叔量產下生果裝 想要套

我要叫佢幫手 我唔識整蘋果裝

好似有密柑衫diy

佢望住你上來打字??

白戰士 我搵到衫啦 寄比你

佢唔上呢度

冰莎好吸引

悔過書 今晚收day1 就唔見我

好想要

btw 你係咪想整賞花提燈 我可以代整埋

唔收啦 我本身有企鵝

想整！！！！

我都有黑白企

識整呢啲

你本身都有阿三又要茉莉

唔係咁架你誤會左

茉莉係最愛 真係想要

我有橙 梨 同車厘子！

你係咪要過檔

你著番蘋果裝啦

我寄左比你啦

咁你咪地位不保

10張內

哇
粉紅戰士 愛你

每種生果有7種DIY

全部人著蘋果咪得

儲到2046

子墨教緊有無人有興趣？

你都算識得多

生果俠慘變蘋果俠ssss

係咪有楊桃俠

下 阿三condom?

啲島民成日教又有啲交換返嚟

4月底捉蟲釣魚deadline fighter上線喇

聽日係咪要幫手分拆送出去

博物館其實有咩用
係咪稀有生物比先有用

我有竹輪

同你平時去水族館一樣

戰士第二任務
送花

現實世界博物館有咩用 佢就有咩用

報告隊長 白戰士已準備就緒

今晚著呢套做Dress code都諗得過

阿三咪係度 點會condom

呢個我都有呀
Thx 四葉

蜜柑衫要唔要

嚟緊

你跪完玻璃先

可以做送花大使

送花大使會唔會私吞

老友要唔要紫風信, 我都可以派d

戰士唔會做呢啲野

現在時間 下午 三時 零二分

你已經遲到

咁諗禾

教緊鑄鐵木收納推車
有冇人有興

五個鐘

輪到俾條女罰跪玻璃

私吞就嚟淋多一年藍玫瑰

四個鐘

淋多一年

今日話走
聽日執行李應該？
你要無問題呀 我多謝你肯收留就真

佢好乖

呢套我都有呀
Thx

唔係執緊行李㗎喇？

我未見過佢係屋入面
唔知

試下quit game睇下

原來阿三唔係最愛....

慢慢逐頁睇應該要下年佛誕先睇完

武器

無啦無啦

我仲未得閒去拎
想等埋隻 figure 一次過, 唔想特登過海

呢本野都幾抵 厚過黃頁

厚過子典

我唔記得我有咩....

幾錢

孤有無現貨賣

厚到

$180咁撚厚都真係好抵，全彩色

做咩爆人地出黎

如果中文可能考慮吓

你出街啦唔好搞事

我發現呢個post成日都尋人

我以為有人同佢一樣嗜好

黑妹上電視

你做咩追擊黑b

唔計d圖鑑尋晚已經睇完

有無可能

有啊

我玩其他game都係黑柴

唔追擊佢就追擊你

今晚生果衫dress code?

咁你繼續追擊佢

我pm左你問啊～
係咪要生果做dress code

我見佢未執屋嘅

hi

咦咁點解我之前見人話佢收到重複妹DIY唔通佢中bug

仲有無之前個種花基因excel?

你想唔想？ 可以再揀都得嫁
我無咩Idea呀

請教下點解上網見人地鋪diy地磚可以掃左個邊唔會起角

我收咗3張星空牆

有冇人交換diy

你隻game係咪壞左

對住個角位㩒A

朋友？

Thank you

我都未試過收重複
你係咪已經齊diy

平行時空既動森

咁我應該講錯左
本書係寫齊星DIY後就開始派星
前面可能真係會重複

係，你咩字頭
唔知點解有幾個加咗

個design有透明格仔先可以
所以唔係全部design都得

自己設計既地磚都得？

梗係未，連續十次收棒就有

希望真係佢唔好彩
唔係佢中左Bug佢中左Bug就慘了

好囉咁我唔講野啦

我都孤仔訂左但無叫我拎嘅

中咗bug可以無限收棒

鋪完普通磚
再係上面鋪我的設計

我咁岩見到先問咋 你地會唔會問埋先

呢d我有啦
你想要邊個
有d我可以送呀

原來係咁 唔該囇

你有冇diy換

真係未有人有過重覆唔怪之得話同人換返星空系列冇人理啦

等埋佢 再問佢
佢可能會有更好既idea

你做乜訓咁少

我隻呂遊原來未遇難死
感動

未中過重覆呀我都 好擔心你

玩完好早醒左又訓唔返
而家攤左係床休息

我都覺得佢會有

你都好似唔洗點訓

有咩diy
睇下我有未

貓貓

好吸引 好想入手
但係完全唔識日文

唔該巴打

你到未？

口味獨特

Lm

日版儲, 遲 d 出中文先認真刨

又貓

尋日我自己島係中太空船艙牆紙

有無圓木長椅？有木製矮櫃或者黃金燭台換

明明佢係貓 有咩好笑

中文要翻譯幾耐好厚

遲半個鐘

要啦

15:31 now
你諗定藉口未

呀閃佢似粒提子多啲喎

點算呀會唔會見唔番你架

你慣左早起

我係今日要出去先早起咋眼訓

15:33

係要連續夜訓好多日先會晏起身

駁唔到 真係幾似

唔會既！
好似係

走左了 重有機票

重有冇高價大愛場可以放貨

迷住行街

咪啦你 健健康康好

我係邊 我做緊咩

上面個個鬥瞓少咁

呢幾日應該都要早啲訓
要出街街

有啲似上次個小巴佬

等你報平安

璃寶想刷咩呀

果個好恐怖
雖然唔夠把女聲恐怖

係咪搵我 有冇衝錯咗

平時又笑9我早訓

小桃整特大熊熊！

咁你又訓左幾多

你9點就話訓喎

象同公廁潤

今日冇哂大愛場

掉低我

佢冇睇日出

4個鐘here
應該差唔多死

5點瞓到12 多過你地

最後11點幾

唔會

等我都報個平安

幫你係我個島立個墓

狗都唔要

我已經番唔到轉頭

起定應該都差唔多

錯左
講緊今晚鐵人賽dress code
或者你會唔會有Idea

隻懶鬼文青終於捨得走，真係開心

唔夠機票出聲

thanks
之前睇過張圖寫7x3

想學呀

今日我果度冇野好食
之後果幾日出去食好西

我以為佢好夜

公廁潤

阿姐都訓咁少

收diy
竹長凳，金甲，金鞋，diy長枱

我而家好眼訓

啱啱會計屍係度唔記得同佢講我收到盧姿BB張相添

有無人有島hea下

去瞓個晏覺

我都有D想..但好廢人

我岩岩都冇
睇下今晚食乜

真係唔係公廁

我仲係街

獎盃櫃
想換邊個

我未有小潤

嘉寶

遲成個鐘有無可能無事

淋花仙子召喚

唔好要

我都冇

我唔想相認一陣成間都動森緊